諗到個發達大計

M記幫人買餐 如果佢要豬new蛋餐/魚new包餐 我就買個脆雞包餐$24 + 豬new蛋/魚new包 $11 總共$35 之後原價賣返比條友=$30.8 跟住$10賣埋個包出去 總共收$40.8 賺 $5.8 攞多三四包茄汁攞去賣 $1 賺多$1

一日200次 咁就差唔多$1200 再用$300請D呀婆呀伯 發大黎做 每個抽$900

陳自堅！今日又唔食藥！

比$300人做梗係唔係咁簡單 叫佢地做埋送餐 跟住收多$5 每人每日多$1000 又賺多$1000 發大黎做 做到M記判埋送餐比我做 到時大大條水

再將買既包入面d料，薯條可樂抽走1/8，當賣夠8個（自己去嘉頓買塊包皮）就儲到一個餐賣番出去。又賺多30

D老野咁廢 點做到